陳肇始不排除全天候禁止堂食

政府星期三起收緊多項防疫措施，食物及衞生局局長陳肇始在一個電台節目指，考慮仍有市民需要上班期間用膳，因此食肆晚六朝五才禁止堂食，不排除下一步全天候禁止堂食，以減少人流。她強調，食肆在堂食時段仍要遵守防疫規定，包括要求食客在非進食時間戴口罩，檯與檯之間要相隔1.5米等。 對於政府同時規定市民乘搭公共交通工具必須戴口罩，陳肇始表示，不少公共交通本身是密閉空間，亦多乘客，若遇上乘客拒絕戴口罩，交通工具負責人可作出勸喻，由警方負責執法。

原文網址：

一早應該咁做

賴鳩市民唔用口罩，明明係你豁免班蝗蟲

唔準堂食
返office食就無事

班官離地到仆晒街
行轉油尖旺大把無口罩，一係火車頭

同病毒談判破裂？

真

屌 強制出街要戴口罩啦，家陣一街廢老唔戴口罩出街，政府係咪同病毒達成共識淨係撘車先會傳染

幾時會全天候禁止香港人生存？

快撚D

買返公司 咪又撚係一樣
公司d位迫既 分分鐘 坐得近過餐廳食

唔可以禁止返架

港豬會嬲

個個office 可以食飯咩

係條街食煙個堆死全家啦

港豬先要食野

政府個病毒傳心師呢

咪就係，即係迫人踎喺公園球場後樓梯食飯盒，屌你老母

餐廳密度點都高過office

得堂食先有機會傳染？

行住嚟食班火車頭應該要... 鳥

無人奶嘢就唔做嘢嘅垃圾政府

佢唔會中你圈套

都係架, 班火車頭應該都要禁, 但佢地又要去邊道食呢
要佢地圍埋食, 一陣又會有食煙群組

office無位食 一齊去公園野餐了

有啲公司面對面全又無屏風

餐廳連夜晚唔比堂食都做得出

禁隨街食煙有幾難

你估班人係屋企唔食煙既

除非你係公司唔飲水唔去廁所如果唔係戴唔戴都一樣

sor, 唔係煙民, 唔記得佢地可以係屋企食

唔撚洗食啊 屌你老母

yes!

似喇
比唔夠錢

全天后禁止堂食 咁我行遠d去炮台山咪得🤣

好撚死憎D火車頭
鬼唔望佢中晒武漢肺炎死鳩晒佢

封關啦仆街

明明就係班大陸閪小蝗蟲帶落黎，廢老戴口罩戴得衰就唔係Day1既事啦

Office 點都好過係街

應該全面禁煙

match

外賣排長龍 返office又一齊食

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #國際戰線 #取回強積金 #黃色經濟圈

係既話大把食肆可以執得

個個返office工咩 藍領果班唔駛食呀

病毒唔係淨係返18:00-05:00 嘅咩
嚟緊佢轉更呀

個個office 食外賣
同堂食有咩分別？

有嘅，啲外賣仲污糟過淘寶集運
一個熊貓中招全棟奶野

基本上死極都係老野
其實唔係好驚

Office 就算中招都易d trace 源頭

豬肉檯

限聚令

對支那邊境防疫鬆懈，政府點撚樣搞鳩市民生活都冇撚用

係呀
係咁架啦
鬼叫做藍領

菜弱連吳乞殮已經派出家人同死者了解詳情

班煙撚全日除罩食煙唔封
封正常食野

應該用國安法禁啦

不如唔准番工

傾掂左數

全天候禁食啦

四個一組 遍地野餐

放題邊爐己經準備執笠啦😂😂😂

一早係應該封關

20蚊張表示:我DLLM

帶飯撚又贏

g 持

梗係有
如果出事容易啲搵到源頭
同埋同事之間都叫認識
如果office做好防疫
係會減少好多感染機會
出街食你唔知隔離果個人係乜水
衛生情況如何

禁煙啦，凡食煙必定多痰

本末倒置 重點係要冇人受感染 唔係易唔易追踪

彬記粥麵兩食客確診 顧客兒子吃父親所帶外賣都中招
最後更新日期：2020-07-08 01:39
本港今日（5日）新增14宗新冠肺炎個案，其中坪石邨玉石樓的「彬記粥麵美食」再有確診個案。衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日（7日）表示，餐廳至今已有兩名員工及兩名食客確診，其中一名食客是的士司機，他的兒子雖然未過去餐廳，只食過爸爸買給他的餐廳外賣，但同樣受感染。

染疫的士司機近一周接載一名在佐敦「新發茶餐廳」做侍應及收銀的朋友，他於昨日（6日）因氣喘等去觀塘聯合醫院急症室求醫，檢測顯示確診。新發茶餐廳為的士司機的聚腳點，一名在本月2及3日光顧的的士司機，也初步確診。

支那01唔貼link, 陳姑娘冇堂食都中WO

鬼唔知阿媽係女人
香港重點夠係要普選
咁無普選係咪乜都唔做

睇佢禁示完 情況一撚樣
源頭唔撚理 搞鳩市民 屌佢老母

高官個個坐office 點知你藍領咁多野姐

有撚用咩
個個同一時間除口罩食飯

歡迎進入陳笑恥思考領域

藍領自生自滅啦, mout街食囉, 熱到仆曬街

仲要新興office 無partition 一眼睇晒

嗰頭反對政府支安法、反送中等惡法
另一邊廂希望政府愈見收緊既防疫政策繼續收緊
香港人係應該被人管

做地盤裝修既撚有得坐office食？咁搞法痞街食仲易傳染

連八達通都未識用，邊知藍領啲嘢

禁堂食 但死都要返工
香港人...

如果地盤呢？

其實得翻shut down all borders加戒嚴架咋啵。學歐洲咁

咁都可以拉埋黎講

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咁喺屋企食都有風險喎，係咪應該全世界鎖入太空倉？

你唔知啲病菌好醒嘅咩
見你開緊工就唔會搵你㗎嘛

禁止堂食
但啲人都係繼續番工
繼續喺餐廳門口等外賣

自己對住部電腦食囉

777而家淨係限夜晚咪就係要顧班打工仔 係班child登仔冇返過工唔知

03年都係搵翻傳播鏈先無再擴散。點樣本末倒置啊

深水埗直頭地獄添

尋日先見到見廢老一路食煙一路咳
屌佢個臭嘴

全港早午晚餐由政府同中共合作為市民提供

咁餐廳嘅職員去邊到食

但其實好似都冇得用

手推車咩

防疫班狗官都應該入美國制裁名單

大鑊飯

堂食要除口罩。風險高d喎

痴乸線。

支持全天候禁止進食

咁又唔做

好似美國land of the free咁就最好
相信herd immunity，唔怕

盤點將會蝕撚死
靠廢老同藍絲飲茶賺錢嘅食店同酒樓
呢舖又要政府派錢救助

1. 美心
2. 稻香
3. 富臨
4.
5.
6.
7.
8.

元氣

呢樣真

唔理啦總是堂食就係冚家鏟

#黃店多得你唔少

office起碼自己一個位

唔封關 所以先 攪到 今日咁
唔好張責任 推比香港人

仆街政府認真封關同隔離先啦

成班垃圾

信報財經新聞
7月13日
劉健威 此時此刻專欄

距「疫症之都」不遠了

香港疫情又趨惡化，曾住香港、現居杭州的朋友在微信上寫道：「香港政府有問題的，我從歐洲到香港到上海都隔離過，香港是最鬆的，漏洞百出，不大爆發才怪呢。」不由好奇，打電話去問她的經驗。

原來她是從歐洲來港，隔離十四天，再到上海，再隔離十四天。下機處理就大有分別，香港是所有班機的人都擠在一起排隊，但上海則是將不同班機的人分隔開來，沿途看顧，直到檢疫中心；但香港出了關，只叫她去一號停車場附近檢疫，沒人告訴她怎麼走，走脫了也沒人管。

上海採深喉樣本非常認真，她不慣，嘔吐，工作人員很細心地鼓勵她；但在香港，隨便吐些口水就行了，根本不標準。

戴着手帶到賓館，晚上洗澡，她和兒子的手帶都脫落了，以後都沒戴過。最離譜的是，手帶上的二維碼也洗褪了，她打無數電話才接觸到衞生署，然後工作人員傳給她二維碼；二維碼在手機裏，她又不能上街打印，待衞生署要她用手機掃二維碼時，根本沒法掃。離開香港前衞生署要她交還手帶，又是費三天工夫打電話找出交還之道：說在機場有衞生署人員和放手帶的箱子，她提早四小時去機場，但根本找不到衞生署的人和箱子；到詢問處問，工作人員說：扔進垃圾桶可以了。瞎折騰了兩三小時。

回到上海，隔離安排十分細心，去不同地區，安排就近酒店；她住的五星酒店，每天三百塊， 伙食五十元，每頓四菜一湯。

她說，更離譜的是——有朋友前天帶着兒子從杭州飛深圳，經深圳灣來港，全程沒作任何檢疫！

原來，我們在電視屏幕上看到的衞生署， 跟現實上的有那麼大差異，怪不得朋友說，香港疫症大爆發是遲早的事。

唔撚會呀

餐廳可以迫到膊貼膊喎(偏偏未有疫情時大把人去食，我門口見到都唔開胃)

辭左職

真，試過有個同事佢乜都唔做喺度hea就病咗，我就唔同啦，搏命做嘢，啲菌都唔敢騷擾你

肺癌都唔怕驚乜肺炎

幾出國安

點解完全無人提過禁煙

問題係連源頭都唔知邊度 梗係追踪左先啦 你點知佢係咪隱性患者？

但非煙民既驚呢

武漢肺炎病毒：不排除會在堂食環境中傳播

No
禁左我點約朋友食飯

有冇豁免20萬蝗同721既文宣
呢排冇野airdrop

唔禁死全家

根本點做都俾人屌笑死

但唔准公務員wfh

戶外有風既情況，真係較室內安全

以前有份工office 唔可以食野食包餅都唔得

無可能 限聚令明明唔係咁講

不排除下一步
等得黎都中撚晒

最後會賴本土派制毒

全港性饑饉30丫笨

政府目的係打擊黃圈，然後就推巨額補助藍店大集團

好

快L D 禁, 等班生意佬連本土生意到冇得做, 先識諗係邊個攪出來既. 你比人自出自入就會爆發, 一爆發就唔比做生意. 冇限LOOP.

帶飯返工嘅冇影響
果然幾時都係毒撚處於一個不敗之地

你做庇護工場？

遲啲陳XX不排除全天候禁止進食

幾時先戒鹽？

人民公社

下下要懲罰香港人，但係關口常開

呢個世界有好多工種㗎

咁佢爸爸喺潛伏期傳染咗畀個仔
食唔食外賣都中招

佢咁樣寫係有啲混淆視聽

每日零本地確診；香港中小學生開心上堂，重返校園。

有外地輸入個案；市面一片平靜，馬照跑舞照跳。

外地輸入個案每日雙位數；香港人表示，無本地確診, 政府防疫非常出色。

全球確診屢破紀錄；香港人開始鬆懈；市民開始除罩。

出現本地感染，源頭不明；技術性調整，信政府唔怕。

本地感染開始增加；政府開始有壓力，正商討收緊防疫政策。

單日三十幾宗本地感染，源頭不明；政府宣布中小學緊急停課轉為網上授課。

單日六十幾宗本地感染，本地爆發；強制乘坐交通工具戴口罩；多類設施被迫關閉，各大專院校關閉；特殊學校停課；六點後全港食肆不設堂食，限聚人數重返四人；張祝君終於說：『死啦，好多呀！』

VTC及Ive高層：『我地密切留意情況！好安全，繼續返黎上堂』

不撚如全天候禁食7日

咪變晒集體排隊買外賣

係就快 唔好等

Eat from home

agger

你office好似餐廳咁開工架？

係買完返到OFFICE 老闆唔比你食 因為過左LUNCH 時間

咪周街食 你估個個人有地方 成日唔洗食

好睇，攬炒

又話室內冇事
點解要禁

母親節放寬都冇事
但父親節就出事
仲唔係豁免檢疫嗰d出事？

病毒好鍾意返工，唔想遲開早收

政府講到咁嚴重 但係又唔wfh

咁可以點...唔通返工唔食飯咩

返工會自動防疫

藍店集體仆街

為屌而屌

冇堂食

最大影響
雞煲, 邊爐...我睇你點外賣

藍店仆街啦

狗官奶共，把關無能，大陸嚟港就豁免檢疫，境內市民活動就諸多限制。

岩
室內明明唔限人數
禁乜野

我決定企係狗局門口食

唔通真係賣火鍋料、湯底

有咩問題 office 隔咁開

個個都係咩
根本限聚照推返工除外係宇宙最大矛盾

街市買到既野, 要同你買, 貴一倍

ching弱智？

一早就要咁做啦

等咩
直頭應該宵禁

咁陸陸雞煲點算

餐廳食就散開曬多間公司中招，office食就淨係你公司中招，好過無嘅

歐洲個邊一早剩係比外賣 都爆到仆街 港共跟得一半

家畜師

依家好多OFFICE都係得豬肉枱

係就快啦屌
做乜都慢半拍

全部去公園食，都cls個個返工都可以係公司食咩吊你老母

我office partition 加高到成個人咁
冇人搵時罩都唔洗戴

知唔知好多職業係無office坐ga？

支持陳先生

你有冇諗過有人經過你個位時打黑痴 / 咳

支持呀
睇吓班商家佬頂唔住嘅時候反唔反你枱

屌停一個星期睇下點先啦好心

屌你老母
強制食市員工會部帶口罩
好撚多廚房佬都唔帶罩

黃店收曬皮
LLB 即刻叫救命

有d仲意氣風發咁開分店

煲底 漁一

咪係

連登仔個撚個50k一個月自己一間房望住個海景扑秘書就梗係唔怕啦

莫講話大撚把公司啲office位又窄又多人，有啲要出去外勤周街跑完返office同人開會又剩

呢啲已經係風險啦

支持，不嬲都叫開黃店外賣。

交通工具負責人可作出勸喻，由警方負責執法。

咁地鐵班人呢?以為自己係差佬果班人呢?

如果毒撚住公屋,啲喉有事都係會中
唔好咁開心住

快

唔駛

一日唔封關同豁免檢疫都繼續爆
坐係門口食

香港政府咁上下, 做嘢慢, 做又做一半

個個同事戴罩返到公司就除晒
公司係一個百毒不侵既神聖之地

我呢d周圍去見客真係食屎都得了

當富臨班福建佬係咩
全部都係condom嚟

唔知

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #721 #一國兩制已死 #快閃文宣 #國際戰線 #聯繫匯率

坐公園食, 但只可以4人一組

食飯個時都可以戴住口罩你咪嬴囉

後樓梯 公園食飯日子不遠

番night shift 被歧視

你老味個臭閪，放鳩大陸人落嚟唔駛申報病毒當無，又唔100%封關，反而要香港人限嚟樣嗰樣，點講都講唔通

話撚知食唔食飯啦
唔準wfh

佢知唔知咩叫環保

所以呢家咪唔俾你同陌生人食囉

支持！

剩係禁夜晚又話同隻毒講好數朝早唔出黎
全日禁又話邊知民間疾苦

禁止出街？

尋晚都仲有兩隻係屯門行黎行去 有手帶冇口罩

早就要啦 你老母 死都要git牙膏

雖遠必殊

快啲啲廢中廢老成日早餐都要出去食

工要照返

快撚啲

迫車就唔會有毒，食野就有毒

無考慮市民上班期間都可以買外賣

一係就全日禁，一係就唔撚禁，講到好似驚天大發現咁，屌你老母陳肇恥

你知 我知 單眼佬都知

入廚房食

今次同office deal好咗，外賣拎到返公司食就唔會有傳染風險

返工能醫百病

現實：office密度高 / 太壓抑，為左抖下氣所以落樓食野

你可以唔番
唔識辭職?

取消咗啲豁免申報先啦
根本就應該全港wfh再封晒關佢，食肆冇堂食你叫人排隊買外賣就唔中咩

個個坐街邊食

一班無病嘅人一齊食飯，一定易中招過同一個帶菌支那豚等外賣

政府實施嘅所有措施都一定有政治目的
宜家嘅目的會唔會係搞死黃店？
中資嗰啲根本唔會受影響，一黎本身有大水喉，二黎前排先拎完幾千萬funding

畀狗做

張定將

全港停工咪得

睇撚左全天候禁食

7婆做到野呀, 同武肺 deal 好上班安排
工作時間: 1800-0500
搭車唔攪得
支那人唔攪得
翻工翻學唔攪得

正想講
根本宵禁2.0

我讚成全日禁堂食喎
喺office自己位食起碼個位都同人隔開啲啦
病毒係唔識認office hour
office都會有事 係鬧就鬧公司唔比你home office啦

利申：無home office

完全禁止堂食， 班藍店就死得仲快
尤其酒樓我睇班友點死

發現好多港豬為左WFH就作好多理由反呢樣果樣防疫措施

全面封關就一定要
但政府唔做呢樣都冇計

坐office食點都安全過出街食
冇office坐既人自然會有方法搵地方食外賣啦
返office食飯都驚既人最好就乜都唔好食，食屎就最岩佢地

咁番工點食飯？下下叫外賣 ？

你出街買外賣已經落左樓

政苦：嗱 武漢肺炎就唔會搞公司嘅 我地deal好左㗎啦

咁你想點吖

咁似中美啲談判嘅，
轉過頭就好似大豆侵咁撚狗

你戴口罩排隊冇任何面對面接觸就一定好過同個你唔肯定有冇中招既人近距離除罩食飯

你送錢俾我駛我咪停囉

班狗到時見班廢老咪又係我睇唔到，再唔係訓斥下就算

收撚皮啦 禁返工呀要

on9
你估人人都可以返公司食飯咩？

巴士司機、的士司機、清潔、保安可以去邊度食？

呢堆工種其實可以返原有工作地方食飯
巴士司機，清潔，保安其實都有back office
的士司機留的士食都得啦
班友又唔係未試過

屌你老母弱智摺埋返屋企食屎啦
你講嘅全部職業6點後要返工
柒撚到你咁閪都有

要加強制裁病毒

風味

咁就最好封埋交通, 建議市民步行上班

公司坐豬肉枱，冷氣又唔夠，食埋野真係唔敢想像。

禁啦禁啦

禁食抗爭 黃絲有無得諗？

坐係街邊食
加埋酷熱天氣警告
未開飯盒都滴緊汗

唔怪之得咁多人以為自己好幽默

所以應該永久停工停市停課
直至疫情完結？

人地講明想減少人流，你就以為自己反諷好醒
同尋晚果個咩 「投票 無菌 書展 有菌」一樣咁柒

推

無office個班 番工人士點算
佢地咪要周街食飯

唔好食飯，食屎就最岩

你問左隻撲火肯唔肯先啦

影尻番D廢佬搭車唔帶口罩
放上save hk

唔係返office嘅人係咪唔洗食

一係個個都唔駛養家，個個月唔做野都有錢落袋
一係就係度乞WFH當放假，工作時間就走出玩既港豬

全日禁堂食 唔知班地盤佬會點

例如？

清潔 司機 建築工人 前線零售人員 郵差 救護 呢類前線工種

返地盤貨櫃食

食飯又點會冇地方吖?
不過原本可以舒舒服服坐低食
變做一路食一路留大汗啫
做地盤佬嗰陣咪又係試過坐喺地下爬飯盒

鋪租大跌
班藍絲業主收少左錢

清潔 司機 建築工人 前線零售人員 救護
以上全部工種都有back office

得郵差唔肯定，但政府工，到時要推一定有方法處理

中環班北大人放lunch食乜？係咪想作反？

病毒傳心師

人哋外國見有事直頭封城添呀，街都唔俾你出呀
你又點睇呀？
定係你認為 just a flu 呀？

但某啲零售鋪所謂back office 好細
商場入面個啲檔仔已經無

咁你係咪好想封城呀？
香港單日確診都未過百，你同我講封城？

南韓最勁果時一日幾千單都未講封城
有效處理到就夠

講到尾都係想乞WFH唔做野
你慌班人WFH之後真係唔完全唔出街咩
哂鳩氣

我估到時人地公司會安排分shift食飯
其實佢地平時都係咁做，一間細鋪多人極有限

陳肇始造成市民對港府憎恨，違反國安法拉得

上水街市都係 出面勁多賭檔 一路噴煙

集體外賣一齊食

油尖旺=九西屯元天

講真 支持全日禁堂食
啲舖執晒唔關我事 最重要少啲感染
最好立法禁煙 街上吸煙一律罰五千

表示認同，我只係針對你反諷戇撚柒鳩

不排除即係幾時?

既然全日禁堂食 咁都要減少返工既人數
有d人公司係冇office

零售鋪都要外賣入貨倉食飯咋，又迫又有人入嚟阻住食飯

洗手間呀姐問咁佢係邊度食

連登個個唔使打工，唔使食晏真係好，全停好似唔撚關佢地事咁，屌你老母閪係屋企煮都要落街買餸啦，到時超市搶撚哂糧咪又係屌政府

係就快啦

仲話要警告先罸5000，洗唔洗做埋心理輔導先罸。帶到落下巴都叫做有帶，真係痴撚線

戴左都要除

好撚野，wfh又唔搞，但係收哂d食肆皮

交通工具十世前一早要做

支持政府唔搞WFH

你估佢公司唔會安排咩

去晒公園食

終於有人突破盲腸

如果公司廠入邊有食堂係點計?
即係上一層食唔得
買完同成班同事落一層一齊食就OK?

屌你老母陳肇始

安排極 睇死咪係洗手間食 你估會對佢地好咩

早幾個禮拜真係周街大陸閪

第一波過年，守到
第二波海外手足，守到幾個月

屌你，邊可能有第三波？

你望下台灣
你望下台灣
你望下台灣

很重要，要講三次

係就逼公司WFH

林鄭未講得
佢咪講啲模棱兩可嘅說話

睇地方，如果係商場都可以搵到個地方坐底食飯盒既，到時商場職員要趕咪話公司安排囉

唔停工唔封關已經唔使講抗疫
都係個句 港共最想你爆到9彩 限聚令任用 d人死晒就最好

但好多人仲未肯相信

公司啲位仲逼

Home Office呀

禁咩都好啦
最緊要補番錢比市民

全港停工等政府養一世最好

郵差, 送貨員, 清潔工, 地盤佬

呢幾個月去紅館開棟篤笑？
你係咪想大爆發啊？幾萬人聚埋一齊
屌你老母真係唔屌唔撚鬆化

一定要做, 岩晒本土想要既攬炒 經濟大衰退

根本要禁足
工作環境,公共交通全部都會感染

坐係商場食涼埋冷氣

禁夜晚堂食post: 淨係禁夜晚 啲病菌識分時間㗎？
禁全日堂食post: 禁咗堂食啲人返office食 啲病菌識分地方㗎？

岩呀 等外賣咪一樣聚人 d外賣自己有腳識行去你個位到咩

林酋:叫返姑娘做教授

會唔會係佢老竇傳染俾佢個仔 但同食物無關？

弱智？

全天后禁止堂食，全天王呢？
性別歧視？

咁應該要保持返1.5米距離排隊

宵禁唔準出街 商鋪關門 14日

笑撚死 岩阿師兄

執哂d鋪頭佢囉，補貼返

都好想知點解會變無partition
我公司都由有變無

地盤入面食，有塵加料

出國安拉病毒未？

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

但隔離post先話警察食堂繼續營業

應該禁止煮食, 每人配給蛋白質磚

外賣走碗

做街頭清潔嗰啲點算

陳肇始：不排除全天候禁止堂食
武漢肺炎表示：我好撚驚呀！

睇見就燥，又拉低個口罩，一係直情唔戴，一路行一路吹

咁番工點算呀陳肇

新會然？

好波

死都唔停工

但起碼追到源頭

改建自修室做獨立食堂

根本要咁

幾時劃定指定禁煙區

道理上佢係冇錯嘅
不過都爆到周街都係先做遲唔遲啲
根本一開始就唔應該放寬

唔準堂食 啲地盤佬點算

我個位係角落
平時冇人出入
呢排有時朝早一個唔覺意就訓到起身lunch

個教學應該要寫入教科書

直頭要禁止進食添啦

大撚把呢啲職業要返6點之後喎
關咩撚事呀

唔排除全天候唔比市民進食

沒有防疫只有獨裁

無人叫你去地盤食架

禁堂食 啲人去公園食有撚分別？
一撚樣除口罩
仲掉到一地垃圾
啲垃圾有口水
咪撚一樣有毒

咁佢哋集中一個位食
好過周圍惹人喎

但繼續由人自出自入香港

我諗佢地唔強制全民口罩 都因為依家仲用緊 緊急法下既禁止蒙面 仲要政府對上場官司係贏 政府咁樣立2條相反既法律 俾人Jr都有排玩

office 都冇隔版 通風都一樣唔好

wfh 啦

齊齊返公司食

早幾個禮拜啲國安都襯機嚟哂香港
而家應該可以逐步封翻關

清潔可以返back office？
唔駛喺廁所食都偷笑啦

徹查源頭
政府唔會查
查完都唔會報

局長，去盡D........